覺唔覺成個香港都好病態？

小朋友, 後生仔讀書讀到跳樓自殺尋死
違反生物係求生既本能

家長走去做怪獸, 不斷俾D 掙扎D 仔女

政府日日輸入D 低質大陸新移民又唔知咩心態
想拉低香港平均質素 ?

樓價高到痴撚線都唔係重點,
最病態係香港真係有人買得起, 一開新樓盤大把人去落訂
香港大把隱形有錢佬去支持個唔個理既樓市

香港打工仔普遍工時長
搵到錢都冇時間去享

最恐怖係,香港唔讀bba就係廢,eng/sci/art=乞食,冇得發展.成日聽人講大學(唔理讀咩科)讀好書,出來易搵銀行工,明明係外國好多工作都specify要eng/sci/art,有D仲要指明major,根本嚴重資源錯配

係好撚痴線 貧富懸殊誇張到

agger

有樓果班中產表示香港係福地 年青人？我理撚得你 記得準時交租

唉 社會已經變到封建帝王時代咁

呢個社會就係要你爬到上去先有得玩
到你成為上面果班人, 你就係跟上面D rules玩, 唔會有時間心機理下面班人
唔係只得香港係咁樣, 只不過香港係呢個遊戲既表表者

其實隱形有錢人當中有堆係政府錢嚟
你諗下d單位空置率咁高就知咩事啦

bba都乞食

其實由低級爬得上高位既都唔慌係善男信女 又點會理下面班人

長實趙國雄tip下年樓價再升10%

點樣唔買？搬走？

最撚正莫過於每日開宗名義150個都可以話勞動力不足，要搵方法引入外勞

屌，你睇下全世界有邊個國家/城市可以每日都有百幾個移民拎正牌唔駛審唔駛計分咁湧入，仲要無上限

屌
agger

非五毛

單程證有審批架，係大陸呢個輸出國批咋嗎

事實上厭惡性行業真係勞動力不足，就算出到皮幾野去請洗碗，又有幾多後生既願意做成世
賓妹個需求都已經好大啦
話加夠人工咪請到人，咁到時5-60蚊碗魚蛋粉又點afford
靠輸入外勞先可以解決問題
不過可以依賴既外勞唔係大陸綜援/左膠帶黎既南亞蝻咁解

本身香港既產業就係咁少選擇，加上地理/政治問題
想返鄉下耕田都無機會

全世界得新加坡有得同香港比
只係97後一個向精英化/高科技發展，一個向大陸融合
事實證明香港條路線唔work,就到終點先黎講社會好病態

走得好走啦，唔會有得救，香港只會變成上海/深圳之流
永遠都唔會跟得上新加坡
四小龍入面，香港如是，台灣如是
跟中國搵食既都無好下場

工時長=無時間無心力扑嘢
教育制度/學童自殺等問題令你覺得香港小朋友嘅成長係好唔開心
房價貴/物價貴令你開始思考俾唔俾到最好嘅嘢小朋友
所以近年開始有窮人生仔正仆街嘅論調
一切都係想你唔好生仔
就可以名正言順提出人口老化勞動力不足問題
引入更多新移民/支那勞動力
佢地會係香港生仔因為佢地會有公屋住
其他問題對佢地都唔係問題
正宗香港人就會愈嚟愈少
街上面愈嚟愈多小朋友講普通話
本土理念無以為繼
最終溝淡曬香港人以達至同化嘅效果
利申：唔諗住生

食屎啦你 香港係得金融 著西裝先係人 其他都係狗黎

真心想問點解仲會咁諗
讀bba好多人畢業都搵唔多錢
而係讀呢科本身既人多有錢人
銀行工仲叫搵得多錢係咩年代
我認同樓主 因為呢個時代已經病態到你本身屋企有無錢已經決定晒一切

引入支那人係咩心態？
唔係帶唔帶低質素
係要殖民 換血啊
過多廿年街上面支那人超過一半

宜家都就超過一半

移交主權比中共已經係死路一條啦

覺呀 讀大學成日都要做勁多Essay
Final Year 仲有做Hon Pro
我今年Hon Pro要搵係過去一年做過自己programme intern嘅poly學生做interview
都唔知搵唔搵到人做 搞到好大壓力......

公務員人工福利好過外邊私人公司
結果全世界個個目標入政府

好有料嘅人至可以喺私人市場生存

香港樓市係俾人炒 唔係比人住

有7成都係共產黨搞出黎
3成係D港豬自己出賣香港求私利

覺得你頭2句好發人深省
求生係人本能
但無奈社會已經逼到某d人求死

人口越黎越密，加上生活既壓力，對前景既灰心同無力，大家越黎越燥。
一黎溝左大班蝗蝻入黎，二黎本地人都無以前守秩序，自私自利，執輸行頭慘過敗家，人民質素大倒退。
搭地鐵巴士個個唔識禮讓 weekend既西洋菜街
係度生活真係覺得好低賤
人人都要付出200分努力求存，生活質素一直退倒
究竟可以點改善

搭地鐵，開門你讓人落車先上，後面d人會推鳩你，覺得你阻住佢上車
塞哂係門口唔企入d俾其他人上車，驚死蝕底

個個都抑鬱
真係唔怪得有抑鬱果個
冇抑鬱嘅都遲早搞到變有

而家新界樓2萬蚊一呎都大把人排隊去買
我睇唔到樓價會有趺既可能

身為香港人 我都想香港好 不過唔係個個都咁好境（包括自己 ） 個人又懶又蠢屋企又窮 其實香港愈來愈低質 精英走哂 我地呢種輸係起跑線先有機會上 所以好多「港豬」一黎無能力反抗 二黎係特登唔反抗

弱肉強食先乎合返自然喎，養廢人係人類社會先咁畸形

最恐怖嘅唔係既得利益者支持住個制度，
而係被剝削者都某程度上不自覺地依賴緊個制度

DLLM

比 microsoft 同 apple 控制覺得冇問題
叫你用 linux 唔好比佢地控制竟然比人鬧

將心比心

你都識講厭惡性又低人工高工時

支那人係香港有特權又點會長做呢d工

Eng點會揾唔到食 話晒專科 你讀bba岀黎做咩都未知啦

屌你個六月飛霜可唔可以edit下先出街
成碌撚咁

香港地真正受專科級尊重既只有醫療科

Engine係香港只係掛名專科,淨睇admission score已經知香港人點睇engine

再睇睇中台日韓,印度

甚至新加坡

係香港，正行當偏撈，偏門當正行做先係正確
你讀engine出黎要識得搞短椿要識得係地盤收受利益玩貪污，讀science出黎要識得做假報告，讀art出黎要識得作新聞

Lm 當然 幸福既人咁舒服 點會理你呢d野

exactly, 支那就係想咁撚野提早復收香港 過十年要改夠5叫香港市

呢個的確係 不過都叫至少揾到下飯食

Eng衣加都算ok

有人皇帝式生活享受

自然就要有人做下賤狗最低下層

樓主咁憤怒

應該係最低層既柒頭

STEM咁少人工只有香港

近支那者
必衰

要改變香港，只有流血一途。我諗緊咩時候，我既死先係最有價值。

共產黨怕有能力反佢既地方

其實D樓好多都係大陸狗買左

咁有d都解得通
政府咁做係因為佢老闆係支那，上面要殖民香港，溝淡港人就理得你真香港人發展
樓價除左極有錢個班，都算有香港人買得起，但係要用大半世時間金錢做付出，同自認為有樓係普世價值

有咩病態？日日有人跳樓日日都咁多人

香港一街都係有錢人，一街都係靚車，一街都係成功人士

屌 樓上有條友cop首歌詞落黎做乜鳩啊 以為自己好有深度？

唔好戇鳩，死係解決唔到問題。咁易就要去死，死得幾多個

專心學好一門手藝，睇多啲書好過啦。香港需要活人唔係死人

十成係資本主義搞出黎

同類生物邊有弱肉強食，咪被洗腦喇。

英文教學都係

用英文教就國際化，用返自己母語反而踩，全部人都短期利益行先，咁就唔可怪依個地方無救

廣東話就係低級語言

支爆港爆重新洗牌好無？

香港需要有人讀書、有人獲得權力、有人科研、有人抗爭，亦需要有人流血。
各國變法，無不從流血而成。無人流血，啲人就只會想拖下拖下。
如果雨革/魚蛋果時有人死左/自焚，結果或者會改變。

我或者係適合死果個。

一齊死

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

自己廢就廢啦
係到賴三賴四

施永青上連登

巴打，我見你將生死睇得咁輕，睇怕你而家生活都談唔上好，仲可能係自問膽正命平，膽搏膽嘅草根。香港地草根命賤，一個招牌跌落來死十幾個冇人會care，人命只係數字。你要改變香港，第一件事係要改變想法，就係你條命唔值錢，無論出於任何原因，你要去死人地其實無任歡迎。你無權無勢，錢都唔多個，你死左其實無人付出代價，而你嘅犧牲嘅客觀效果可能就只係大酒店多左生意做。

睇闊啲，如果每個人都好似你咁諗（而又機緣巧合真係走晒去死），香港就會留低被最後死剩嘅freerider——即係我地最憎嘅港豬，又或者係痴撚線黃藍絲，同埋中國人。倘若你有咁嘅機會為港犧牲，你就只能同你嘅同袍一齊眼白白睇住自己鍾愛嘅家鄉被人再一次出賣。你要活下去先至可以守護到自己嘅地方架。

而家尚算太平盛世，諗呢啲太早喇。讀下書先啦。手藝其實真係咩都得，唔使好fancy，如果你無人無物，去學師學水泥學整旗袍學整竹昇麵都好，為香港承傳回憶，實在比你條命本身值錢。

總之，病態還病態死還死，你地班友日日都諗住為國捐軀咁撚病態，香港唔會好架。你地要為死左嘅同胞生存落去。

有無聽過 譚嗣同。

利申：唔算有錢，但生活愉快、興趣廣泛、精神健康；U grad，唔憂柴米。

Cut quote

有，不如你又分享下？

大陸人就係低級人種

個個都話bba乞食engine搵到錢喎 坐左幾耐

呢樣真係
有次放工係地鐵站行緊 有堆講純正普通話既小學生經過 真係以為自己係大陸 會唔會過多十年 無人講廣東話

呢句真 而家聽到小朋友講廣東話，個人會醒一醒

最慘係好多女仔期望另一半有能力買樓
但好多男仔穩穩陣陣打扮工 都係買唔起
最後變到你老豆老母有樓
先能夠令你搵到另一半

根本就已經倒退變封建社會

150人黎香港，有幾多個係等一年就攞綜援

好生意 業主加租 驚你賺埋佢個份
無生意 業主驚你唔走 加租租比大集團

你無樓 就白交租比業主
咁易有首期咩
業主就有首期

講得出呢句証明你岩岩坐完幾年監

好多dse高分都讀商科,[eng/sci]最低分先會讀.

另外我發覺乜撚都話飽和
隧道車流量飽和
地鐵承載量飽和
公立醫院床位飽和
堆填區飽和
政府骨灰龕位飽和

其實香港係咪去到盡頭了？

關咩事呀，係早幾基建跟唔上發展速度

早幾年

呢個年代廢青思想先最正常

早D仆街啦你

沒有最荒謬 只有更病態
究竟下兩代既香港會變成點
諗都唔敢諗

講改變？香港人自己生活都顧唔掂 點講
你話針唔拮到肉唔知痛
但香港人早已經比呢個病態社會迫到休克
仲點起身反抗

利申住北區
個撚個小學生/初中生都講普通話
赤化已經冇人阻止到

香港人口密度好高 每日都放150個落黎
佢地唔係專業人士 香港唔係特別富裕
為左咩 日日都迫到死

根本香港冇得救。
就算你依家有一堆痴線佬出來。周街斬大陸人都冇用。

香港賺錢好容易，只有工搵人做，市區日日朝氣蓬勃。

on9 高追嗰班人有份推高樓價同製造納米樓